邊到仲會有Apple Watch Series 2 買？

想買隻S2 不鏽鋼 黑色 38MM
行左勁多豐澤 蘇寧同百老匯 都無晒呢隻

淘宝

真心一問
其實apple watch有咩用

戴緊S2黑鋼

本身想睇下S3黑鋼有咩新野，點知S3無左黑鋼

唔知定香港未有，有都係要紅點，柒到.....

返工唔方便成日拎電話出黎，係錶睇notification一流

跑步計心跳，iphone都唔洗拎

我都覺粒紅點好柒
如果分開GPS同LTE咁出就